[3HK] 有無人有中過21mbps, 4.5G 伏？？？

多數東鐵線 上水到深水埗
西鐵線 天水圍到尖東
3hk 呢兩個PLAN 會唔會LOAD 空氣
21mbps 個無限plan 平時大部分時間收唔收到一半速？

不嬲都係喧

姐係點？

有無speed test 圖參考下